以色列一家名為Embryonics的女性創業公司正試圖通過使用人工智能篩選胚胎來改變這一現狀。 一家以色列初創公司如何使用人工智能幫助人們生育|凡妮莎·貝茨·拉米雷斯| 2021年1月27日|奇點中心 
 在新研究的雙胞胎身上看到的基因變化或突變表明，當雙胞胎形成時，胚胎並沒有整齊地一分為二。 一些同卵雙胞胎並沒有完全相同的DNA, Tina Hesman Saey, 2021年1月22日，學生科學新聞 
 其中，38對是彼此的基因副本，但大多數在DNA上有一些差異，這些差異可能在發育早期就出現了，要麼是在一個胚胎分裂成兩個之前，要麼是在分裂後不久。 一些同卵雙胞胎並沒有相同的DNA, Tina Hesman Saey, 2021年1月7日，科學新聞 
 由於母蟲向每個胚胎提供的蛋白質數量相同，小胚胎的蛋白質濃度較高，大胚胎的蛋白質濃度較低。 生命化學中細胞秩序的新來源Viviane Callier | 2021年1月7日|量子雜誌 
 基南說，無論如何，他相信這個27歲的胚胎不會是有史以來最老的活產胚胎。 來認識一下莫莉，這個嬰兒來自於她母親一歲時冷凍的胚胎，Marisa Iati bb1 2020年12月3日|華盛頓郵報 
 三年後，索菲亞回到診所，在那裡他們重複試管受精過程，移植一個正常的女性胚胎。 “設計師”寶寶只屬於富人Jean Twenge | 2014年7月7日 
 幾乎所有35至39歲的女性(92%)在一次體外受精週期後至少有一個正常胚胎可以移植。 搖搖欲墜的35後懷孕神話|Jean Twenge | 2014年6月29日|DAILY BEAST 
 正是這種不確定性驅使著許多宗教反對者:如果胚胎有任何可能受到傷害，他們就會提出抗議。 為什麼FDA不能修復過時的節育標籤? 2014年3月22日，每日野獸 
 情報、監視和偵察的作用還處於萌芽階段。 美國不再需要一支龐大的軍隊|比爾·斯威特曼| 2014年3月10日|每日野獸 
 醫生繞過輸卵管，將胚胎直接放入子宮。 僅需300美元的試管嬰兒可能很快成為現實Randi Hutter Epstein 2013年8月31日每日野獸 
 通過胚胎在小體之間的主動運動所產生的震動，可以確定胚胎的位置。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 它們是不對稱的橢圓形，大約50英寸長，通常包含一個部分發育的胚胎。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 最後，在細胞核的頂端會不斷地發現未來胚胎的胚根。 澳大利亞熱帶和西部海岸調查敘述[卷二中]|菲利普·帕克·金 
 在這些基礎上，我形成了對頭類胚胎的看法。 澳大利亞熱帶和西部海岸調查敘述[卷二中]|菲利普·帕克·金 
 在這種情況下，僅外臍就能提供未來胚胎位置的某種指示。 澳大利亞熱帶和西部海岸調查敘述[卷二中]|菲利普·帕克·金